%%% Copyright (C) 2019-2025 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «ACT-2002 Méthodes numériques en
%%% actuariat»
%%% https://gitlab.com/vigou3/methodes-numeriques-en-actuariat
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\section{Validation finale des apprentissages}

\bgroup
\setbeamercolor{background canvas}{bg=black}
\begin{frame}[plain]
  \begin{center}
    \includegraphics{images/xkcd-simulation}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[plain]
  \begin{center}
    \includegraphics{images/xkcd-analyse-numerique}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[plain]
  \begin{center}
    \includegraphics{images/xkcd-algebre-lineaire}
  \end{center}
\end{frame}
\egroup

%%% Local Variables:
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "methodes-numeriques-en-actuariat"
%%% coding: utf-8
%%% End:
